BNO 平權後，香港人也有權限使用Excalibur

以前作為中國人，香港人只可以用軒轅劍，但BNO平權之後，就連Excalibur 都可以使用了！
二刀流都可以解鎖，咁意味住咩，大家都明啦

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

星爆氣流斬呢？

要解鎖二刀流先，所以BNO一定要平權